搭地鐵 個小朋友嘔落我對鞋到

返到黎洗完都有蹟

其實可以點
可唔可以叫佢賠錢？

報警啦

民事索償

下次再出事 我拎佢電話

下次俾埋你屌都得啊

布面嘅鞋係香港好撚易臭

小朋友你冇得同佢計架啦

其實之前都試過 人地倒瀉野飲
好彩係 皮面 一野抺走左

核突到嘔

其實都係既
我窮坐地鐵先中招

上去揾馬雲買對

你都番到屋企上黎開po喇
仲點叫佢賠？

想知 有冇得賠姐

今日學校有人嘔呀

用1:99

拿拿聲上fb group放左佢啦

好開心有人明

拎支高壓水槍射兩射冇野啦

用jm 洗左3次呀哥仔

曲線曬下鞋姐

包容下啦，小朋友病到嘔你都唔關心佢，仲要怨佢整污嘈你對鞋，冇人性呀你…

真膠定假膠？

好嘔心

對鞋

我會掉左對鞋
好核突

可能見到你對鞋先咁...

你塊閪塊好核突
你唔切左佢喂狗？

今日番學有人嘔呀

搵律師幫手，出律師信，入稟小額錢債審裁處，提出財物損毀申索。

小學雞連對波鞋都嘈嘈閉要人賠。又唔係NMD

告撚到佢仆街 賣樓賠畀你

掉左佢

見到樓主

有污糟咩？

啲蹟嘔到咁似花紋

淘寶貨就算啦，幾舊水當豪俾佢囉

你著對nmd咪唔會有人嘔落你到

small claims

中咗雀屎都唔會叫隻雀賠啦
咁小朋友嘔又真係似天來橫禍
唔捨得整污糟對貴鞋不如攞個玻璃櫃鑲起佢

係馬雲爸爸拎番對

寫個故仔，寄對鞋返鞋公司，換對新既比你

其實關咩事
著出街預左比人嘔 整污糟？

勁，想知點著鞋出街係唔會整污糟

你鞋底污糟 同 鞋面有蹟 2樣野黎喎

當時唔同人講
事後先擺上嚟講有撚用咩
一定係個啲怕事毒撚
上淘寶買過對啦

上面啲人係咪痴線，小朋友嘔就一定要體諒，咁啲大陸仔係車到嘈又屌？小朋友一定嘈架喎

roshe run姐，咁平，買過對啦

抵死喇唔痴保護貼

咪當自己唔好彩囉
小朋友都同佢計

唉 噴完過左太耐 冇效

個個都話小朋友唔好同佢計
咁同佢老母計得啦掛
on撚9

報警其實有冇用

我細個都試過係巴士倒瀉野落人地個皮袋度

淘多對咪得lo

囉

無 點會浪費咁多警力幫你track個小朋友
應該當時就同個呀媽講嘛
走左就真係咩都無

掉咗佢啦
屌真係好憎細路

白飯魚姐
掉左佢囉

靚女就冇所謂 狂索陣味

洗唔洗幫埋你起底批鬥個小朋友

200人仔算數喇

你都幾黑仔

小朋友：瞄好準未

d漬鋪到咁似花紋咁

實物果2到深色d

其實洗完無漬都唔會要啦
其他人既嘔吐物 諗起都嘔心

Jm邊夠高壓槍勁呀

賠閪咩，你都走撚左啦

Tan 姐買過對啦

都唔G你地幾十版297點打番黎

錯POST

我都係

抵死 波鞋撚

想知叫佢賠錢合唔合理姐
同埋得唔得

玩車比小朋企hit and run 咁😭

有次試過大家樂放部ip喺枱面
一路食嘢一路睇
有個老母死zip爛zip入梳化位坐
搞到杯水倒瀉落我電話上面
第一時間拎起
再望住佢呆撚咗
仲要條褲濕撚哂
心情立即勁差

連登仔：著得出黎預左比人嘔嫁啦
著幾千蚊對鞋又驚呢樣又驚果樣

抵死

剪左有漬個位咪得囉屌

d咁嘅垃圾鞋是撚旦啦

想哂yeezy咪出聲囉

仲要用手掂

有咩好哂？

sorry 囉

屌咩 唔洗可以點

嘔到咁色
對鞋浸左係嘔吐物到幾耐？

咪係 周街都係

屌你咩

你用咩洗

你對鞋既問題

$100 收你對嘔吐物鞋

呢對野zara差唔多款都係賣幾舊水 男人老狗婆婆媽媽咁買過對算啦

jm
同r]8

男人老狗小氣都咁，鞋姐
下下都要講賠錢同，所以話香港人真係窮到得翻錢

垃圾就算啦